有冇人in 緊StockX Hong Kong Office?

啱啱in 完第3round
有冇人圍爐?

假鞋

應該日日比人屌屎忽

IOT好勁抽

push1push

考你點驗鞋？

香港開驗鞋中心
整埋HKD交易
但個網連繁體中文都無
比咩人用自己諗

人工？

想做
聽講要全英文面試

每對鞋掛個authentic牌都要in?

yes, 我3次都係全英文面試
英國鬼video interview我

比我既感覺佢地係想打入大陸市場?
但連中文都無就好奇怪

想知in乜
幾錢人工？

都係基本介紹下自己, 點解想做stockx etc
會問下你對鞋有啲咩認識
e.g. 你鐘意咩牌子, 有冇儲開鞋, 最近有咩新鞋release 之類
過左hr 之後會有做緊sneaker authenticator 再in你就要講下點分真假
人工就自己填既, 你想要幾多咪填幾多

巴打第三次係in咩
我過左頭兩次
跟住收到通知聽日話比feedback 同埋同我傾啲further details
係咪無機會

真假係佢求其問一對定你自己講例子
對對都識咁勁

佢個plan應該係in 兩次?我都唔肯定
佢in完我第二次之後過左兩星期都無咩聲氣
我就email問佢,佢地覆我就叫我in第三次
第三次都係sneaker authenticator in, 有少少重覆感覺
佢聽日feedback你係會email覆你?
聽落都幾有希望呀

咁我自己都上網背下書, 睇下大路款點分真假
yeezy, aj1 之類
佢地都唔會要求你乜都識晒, 聽佢地講會有5個星期training

我第一次同第二次都係問啲差唔多既野
分別在第二次就係個啲sneaker authenticate啲人in
聽日就見個hr manager
想知如果佢請既話會係點通知你

佢係聽日再同我有個video meeting咁
唔知係點

英文唔太好係咪無機

聽落仲有希望過我喎
我都唔知佢會點通知
第三次interview 佢有同我講話個warehouse 8月尾/9月頭就應該搞掂
會盡快通知我

好高人工架 ? 要 in 咁多次 ?

英文要有信心可以同外國人基本溝通

佢地都會就住速度唔會講野非常快

但都好撚快下

佢抽黎問你定你自己講

我話自己有買開yeezy 350, aj1
佢就問返我依兩款
所以我覺得係睇返你自己講話鐘意咩鞋多
同埋stockx 睇佢個數aj1 high 款款都賣幾千對, 上網search定無蝕底

有d心郁 幾有趣
當揾個機會quit 左宜家份閪工

有興趣咪試下, 我都係博下外國公司睇下會唔會好過香港啲19公司

巴打今日meeting 如何?

請左喇~~巴打你依家咩情況
係咪等佢SD CONTRACT

出幾錢offer

如果同我宜家做緊果份差唔多/低少少我都狗衝試下

恭喜晒
我仲等緊消息
對上一次meeting佢話會盡快通知我

巴打你咪填你心目中個數
佢請就請,唔請就算囉

同問

想知

推

有無巴打7號training 揮個手

幾錢都唔講得
香港返工真係慘

Here 想問佢send contract比你未？上次講完人工後細節其實都冇咩點講

想問下第一次in係咪未會問你真假野

未
星期六先同佢傾完啲細節
跟住比資料佢整contract
巴打你係點

分左兩輪
都係問下點分 點睇個trend 同埋叫你share鍾意啲咩鞋啲大路野

一樣情況
星期六都send左個人資料比佢,而家等緊contract
希望佢呢1,2日比到. 想快d confirm

幾有趣 出糧出美金？

唔明點解唔講得 係咁遊花園
junior 都預左唔高架啦

請左鳥
日日check email 等左咁耐
btw, 之前聽佢地講係上水開, 係咪仲未confirm?

巴打你係真係有興趣就去in 啦
唔好諗咁多試下無壞
我想信佢地人工會滿足到你

有興趣都要睇錢架 同埋有正職 都要比較下先諗apply 定算
range 都無點apply 問得你地就係想比個range 參考下 你出去見工都要知市價先見啦
例如請你 2皮 我叫1皮 佢請咁有撚用

用你既比喻,咁點解你一開始會開個一皮出黎去in份兩皮既工
你自己都唔會滿意既人工你開黎有咩意思
你開個滿意既人工又要同其他人比較邊個高人工多啲?
我相信大部份in左既人都係唔知個range, 照樣apply 左
再解釋落去就黑人憎了,巴打你自己諗諗

你唔肯講 點知份工本身值幾錢
又唔係香港常見工種

意思姐係第一次果陣都會分左2 round ？ 咁都真係要背下書

你用我比喻都用錯 你個講法前設係你知幾錢 再去叫價
宜家我concern 既係 幾錢都唔知咁點叫
樓上講得啱 香港大既得 stockx 同goat 兩邊都無講幾錢 咁撚知
再講 你自由人去in 同我有工係 兩回事
假如我宜家份工18k 低5k 就算有興趣都唔會諗啦 興趣唔可以當飯食
你唔知range 咪講自己大約幾多囉又唔知你乜水
定係confidential 你咪直接講confidential囉 遊乜花園
算啦 唔想講唔好講

唔好意思 我講得唔好
有分first in & sec in
不過就兩次問啲野差唔多

恭喜哂
等佢通知段時間好真係好難捱
Btw 我住港島 如果真係番上水就食屎咁食

果陣佢都未confirm, 所以我都唔清楚
佢地做野速度都好歐美風

典型香港人 講完好似會少忽肉咁

講真啦 查到洗撚問咩
唔係個個咁幸福唔洗睇錢做人 加上呢行係香港咁新
基本上等於轉行 除非fg 去做啫
在職既去做等於放棄原有career path 喎 唔知頭唔知路點敢搏

即係幾錢
真心cls

講真其實都估到嘅... 香港地做 fashion / clothing related 重要 entry level 嘅工種 相信都係15-18K 度 我做嗰陣直頭 10K 都冇
除咗 sales 無論係做journalism / designer / VM 入得行預咗係要捱比較低嘅人工 等到升到 management 先會高返

嗱 講明係估 始終香港冇呢類工種 所以如果樓主人工比上面高嘅 恭喜你

最驚係宜家市差15 k 都無
返幾放幾 幾多日工都唔知
加上個center 係邊都未知 上水？ 遠到咁都不了啦

Search完大概US$15-18/hr
即係$140/hr咁上下？

唔知啲comment計稅前稅後
見美國啲人話未必排足40hr
一般都係返得20-25hr

咁當一星期返30hr
開$140請咗一個月都$16,800嘅
樓主又講到唔會令你失望咁我估至少萬尾咁上下囉

儲得鞋嘅 我估樓主至少開$18k-20k先gur
不過比著我 返上水真係即刻turn off晒

唔該 希望過到first

上水 咁收得皮

不過如果真係返少過40 都算高 以junior 黎講 屌得過

收到CONTRACT 未巴打

未喎
都習慣左佢地工作效率
最緊要佢地已經請左
有時間睇下美股算

真
好妹
All in 左tsla

巴打你賺到唔洗返工啦
我樣樣入少少, 都係賺得少少

the goat 18k

岩岩講完佢話個warehouse都係未定

佢之前都係咁講呀
佢係咪連邊區都未定?

定左講個區黎
係咪真係上水咁痴線

咁真係ok 喎
如果咁講stockx 應該都差唔多